其實點解今時今日計收視仲要靠嗰部濕鳩機頂盒

以前嘅科技就話啫
而家連你手機睇過啲咩都輕鬆track到啦
電視台得嗰幾個都做唔到?

有冇科技撚解釋吓

太細or內置入電視入面就唔夠位比第二條友入去